香港開始爆發D公司都只係以輪班方式在家工作

一日冇員工瀨野一日都未知驚

因為之前停左
唔會再停

仲無良過林鄭

無良高層全部中肺炎

無良高層肺炎死全家